點解香港警察咁爛口？

點解咁鍾意問候人地老母？

好仔唔當差

因為係全港最大黑社會

魏晉仔唔識正常溝通

記你老母

爛仔係咁架啦

班死黑警自己老母日日俾狗屌
耳濡目染，咪日日開口埋口屌老母

愛回家朱凌凌細佬以英文發表撐林鄭

把火，見到有學生撐送中，多圖（識英文先好入）

成班中學雞

本身全部都係黑社會

根本無大學學歴都唔應該畀枝槍佢陀啦

連kongu一哥唔識字
自然下面班細都唔會有文化
入到學堂咪淨係識教屌你老母，fuck you